メールアドレス退会確認

こんにちは、こちらは GNU Mailman メーリングリストシステム ($domain) です。

下記メールアドレスの退会申請を受け取りました。

    $user_email

GNU Mailman が退会処理する前に、あなたが申請内容を確認する必要が
あります。このメッセージに返信することで確認が完了します。

下記の内容だけを本文に記載して $request_email 宛に
メールを送信する方法でも確認を完了できます:

    confirm $token

ほとんどのメールソフトでは、このメッセージに返信するだけでうまく
いくはずです。

このメールアドレスを退会したくない場合は、このメッセージを無視してください。
誰かが悪意を持ってリストに退会申請していると思われる場合や、
そのほか質問がある場合は、下記メールアドレスまでご連絡ください:

    $owner_email
